轉會signal既人真係咁著重網絡安全？

老實講 我覺得羊群居多
我見到有人講到話wtsapp會偷聽你d chat
佢地真係知fb wtsapp攞緊你d咩資料？
同埋你一日唔del wtsapp
轉會signal都係冇意思
elon musk出黎講兩句 個個就跟曬隊

另一個問題
攞你既資料係咪就係邪惡先
首先要睇你攞既係咩資料同用係邊度
好多app都有攞你gps定位
咁係咪就等於中共咁監察你先
根據你既瀏覽記錄 推測你既喜好
俾番d適合你既廣告/內容
係咪就有問題？
例如fb可以搵到好耐冇接觸過既小學同學
都係靠d通訊錄 背後計數

google apple服務你有冇用
基本上你想要人性化 方便既服務
一定會收集你既數據去做演算
講網絡安全
你既device有冇save低你既密碼？
有冇用信用卡/online payment？
有冇用過公眾/非屋企既wifi？
有冇用cloud service？

另外講兩句signal唔好既地方都會俾人話pr
其實瘋狂推人轉signal先似pr

咁signal ngo黎既

肯跳出facebook淫威下 係好事

唔係，純粹想朱閪伯伯食屎

呢件事唔係人既問題 亦都唔係signal特別好
只不過係fb同whatsapp特別柒
無需深究

咁鐘意你咪單機whatsapp囉
facebook好人黎㗎

樓主你真係心水太清啦，眾人皆on9

大部份都唔撚關私隱事啦
好多係跟風,
一部份就係因為反佢BAN 9 侵同埋朱閪奶共

用不推文回覆 thanks

當然係羊群心理
但係好事嚟
俾下Whats App實則威脅
世界唔應該俾一間大公司攏斷成個市場
互相競爭
所有公司都要諗計爭取大眾支持
大家先會得益
網絡安全只係一個宣傳理由
宣傳理由唔重要
有人信就得
最緊要係達到實際目的

同班戇鳩仔講都哂氣啦 比偶像洗哂腦

同埋你一日唔del wtsapp轉會signal都係冇意思

用量少咗佢哋咪驚囉
如果唔係點解wts會登報留人
不推文

又會咁有心打一大堆廢字叫人用番wtsapp嘅
完全冇睇過 拉 順便詛咒你老母白頭人送黑頭人

開定先冇壞
反正都係用wtsapp繼續傾

結論：樓豬最撚醒

你醒目還醒目
但請你認清呢個係人群做單位既社會
你要做孤高既狼係冇問題既
你咪都係一黎就批判人
其實同signal fans都係一樣

其實要真係唔比人監控
唔用含有網絡既野就最理想
但真係做唔到喎係咪先?

放鬆啲啦, 你係阻唔到的

係咪唔著重就唔轉得？貪新鮮玩下唔得既？
WhatsApp 係咪真係咁驚走哂d 人呀？
PR公司真爽

大家轉塲純粹係唔鍾意wtsapp
收皮啦 wtsapp 打手

Anyone but 朱閪

總之就憎左朱閪好耐
而家有代替品咪轉去玩下適應下
遲D如果有樣更好既跑出咪再轉
唔需要同whatsapp講感情 都係一個APP黎
正如你都唔會同D online game講感情
邊隻多人玩咪轉玩邊隻 厭左咪再轉
冇人話黎緊十年大家就用signal

戇鳩 要安全就唔好用網絡
唔係轉過去，係純粹有多個通訊軟件用

係要轉signal，關你pr狗9事

wtsapp 打手 幫自己打定CV 啦

就係憎朱西霸權，吹咩

唔知Whatsapp拎我幾多資料做咩
但淨係知Signal唔拎

d人屋企用緊老翻Window
firewall又無裝無開

跟住同你講要網絡安全

真
老實講你係廣告商會係FB落廣告定熄爐
熄爐仲要opensource
宜家無乜人用就無D無聊友研究bug
一多人玩,D友就開始拎佢套code研究

其實咪有人解釋咗 根本唔係為私隱
因為只係轉fb 轉whatsapp 但仲用ig其實都無分別

同埋想講 一日用smart phone 一日繼續上網 一日繼續用google search 信用卡 網上購物 其實都唔會有私隱

轉會係一種表態 唔係一間公司獨大 佢做乜鳩我哋都要聽晒話做隻狗 我哋係有選擇

IT, media 係可以好恐怖 tiktok有眼見
而家 叫醒人留意下 好過無人提 一路沉迷落去 到時 呢個世界就係IT MEDIA公司統治 唔係人民

樓上已經出現好多傻鳩
標籤人pr乜乜柒柒
我成段野邊句叫你用番wtsapp啫
我自己都有跟風裝咗signal架

睇到頭幾句已經唔洗睇
洗乜一定要知佢specific攞你咩資料？
樓主一定好鍾意分享自己野比3唔識7既人知

對於我黎講 係
睇廣告唔緊要 但我唔想我呢D 記錄比FB WHATSAPP拎黎分析再推廣告比我
同埋好憎朱閪為左推人比錢佢boost promo 將FB IG timeline改到九唔搭八
like 左d page都可以睇唔到 post on99

係咪第二階段既伏兵呀

純粹想去中心化

獨醒撚
我唔撚鐘意wtsapp咪轉囉

del咗wtsapp ig 未

而家擺明係埋堆測試喎，你咪繼續孤芳自賞

一兩個星期睇唔出咩大影響既 但起碼引起左大家個關注同埋改變使用習慣都無咩問題姐

用wtsapp 既人又真係中意將佢啲資料比facebook?
都係羊群啫。

轉signal有咩唔好?

係
我識D人仲咁講:
嘩,FB WTSAPP 偷資料, 我好多手機GAME ACC都綁左FB, 快D DEL同解綁FB ACC先

然後D GAME係大陸APP黎

純粹想朱閪仆街死，因為成日block鳩我

講講下wtsapp又拉埋ig黎講

fb公司喎
攞資料喎
唔係繼續用呀？

唔用咪唔用囉屌你老母
洗唔洗要你批准先呀？

肉酸到
唔撚鐘意wtsapp都唔比

咁你未唔好用囖
不過唔記得左，都無人會搵你

好似你肉酸d
唔用wtsapp都係唔中意fb啫
但又繼續用ig
唔好俾咁多藉口自己啦

利申 裝咗signal wtsapp未del 唔用ig

收錢係PR，冇收係free pussy

鐘意用咩app 咪咩app 囉
用個app 都要同你解釋？ 你on9?
我而家唔鐘意whatsapp 所以咪唔用囉

我鐘意咁呀，唔得？
收啦pr 狗

你咪以為自己好醒啦
啲人一早睇FB唔順眼
網絡安全係引子嚟
吸引啲人轉咋

講真 WhatsApp 係一舊垃圾
TG
signal 呢啲好用

又多個 app

關我咩事

做咩淨係回我
回埋其他人啦

純粹唔想俾一間公司壟斷
作為用家想轉去邊間公司都係自由

依家個問題就係
當用家意識到想轉去另一個通訊軟件果時
原來係咁困難既時候
呢個就係問題所在

兒登真係兒登
一尾就係女pr pr一係就人身攻擊
一d正常討論都冇

用得social media實冇私隱架
ig twitter都係一樣架咋

whatsapp pr 你好呀

真

唔係，單純係想睇fb無左忽肉
同睇班pr狗交唔到貨俾人屌

唔係呀
純粹羊群效應 跟風 人轉我又轉

咁又點？呢個唔係就係我哋想要嘅效果咩？定係咁都要批鬥呀？

真
佢哋可以anyone but trump
點解我哋唔可以anyone but 朱閪

你講得無錯，但我一講唔del whatsapp 無用，即刻比人話「咁你咪唔好轉」

一定要著重先轉得架咩
我鍾意轉咪轉

就係想豬閪伯格死
其他唔講咁多

唔講安唔安全啦..

whatsapp/fb 出到聲當你班人係乞丐
唔agree就無得用
你覺得成件事態度無問題?

睇你都係老母係房做雞
你就係廳一路做功課果類窮撚無人格奴隸黎

whatsapp 打手含撚啦，打編野扮清高
一句到尾：signal 非牟利

又要我出圖

唔係
純粹憎鳩支那女婿

你五毛左膠PR泛民打手

agger
same old clause

好撚煩 轉乜關你撚事咩
係咪用we7你先滿意呀

（不推文reply)
成篇嘢臭蟲論講whatsapp偷私人無問題，晒左時間睇

你咪又係兒燈仔
我話唔鐘意所以轉又唔得
係咪以為自己知網路冇私隱好醒

依家轉左singal係冇壞吖
但事實上好多人冇哂獨立思考能力
一啲又話為左私隱而轉 一啲又衝出嚟話鬼唔知唔關私隱事
個重點係大把人連自己轉個reason係咩都未知就屌人pr
除左同人講轉唔轉冇壞之外又講唔出啲咩point

我淨係想見到朱西仆街

當然係自由啦
ok 樓上都好多人講到轉會唔關安全事
純粹唔中意fb
呢個理由我覺得冇問題

問題係
當你做大咗個餅 同一個問題都會出現
以前fb youtube都冇咁屎忽
而家d廣告多到爆
當signal變咗wtsapp2.0
到時又要轉會？

咁當年出MSN果陣, D人都唔會一下就delete ICQ既

反霸權

1） 跟風

有咩問題？ 唔跟風 點先可以群到班人一齊用？

搵呀媽用wtsapp
搵朋友A用 tg
搵朋友B用 line
搵朋友 C用ig
叫雞用 Wechat

想咁？

追求民主自由好爽 我想跟風得唔得？

2）Size of Data Base

Facebook + fb app + WhatsApp
個data base 大到好到好危險
豬閪控制晒你生活
佢鐘意出咩資訊 咩廣告 咩新聞俾你睇佢控制晒

E.g. fb將來有機會彈出相對應WhatsApp 對話內容廣告

如果今日冇一個新平台
豬閪將會壟斷成個網上平台 因為個人資料好值錢

3）signal 安全性
暫時安全過whsapp, 到佢唔安全再移民囉

最後 我諗人唔到理由留係WhatsApp
除咗番工會用😂 公司資料wfc

moutons !

唔該不推文

Hi pr

又要出動

拉

其實佢都無話唔得, 只笑緊D 忽然網絡安全俠上身既人姐

所以要留守whatsapp?

WhatsApp 冇問題 問題係豬閪臭格 想睇佢仆街多
樓主唔好跟風轉去signal 做羊群啦

繼續留係WhatsApp 仲好

大家食黃店果陣你係咪又話
罷晒黨鐵巴士未
衣食住行是但一樣係同藍有關都係偽黃

再唔用不推文同改過名，block

唔關私隱問題，一直都偷緊，佢太串，叫人唔鐘意就del app咁我del app。完

你類比錯撚曬喎
佢地係同一類app
而家個情況係食黃店但繼續食藍店（wtsapp ig)
咁都冇問題

唔care網絡安全

轉會等唔同平台競爭下
等有好質素 「價錢」更低嘅服務提供
就算signal照出賣私隱
都大細超用signal

大部分人係羊群咁又點？

唔撚係掛
signal如果有問題咪再轉會囉

拉！
第一句已經知你係豬西打手！

全世界都係蠢羊 得樓主係狼

d傻鳩仲停留係「你係打手」「你係pr」
咁既水準
我都想做打手 fb人工應該唔錯

消費者想要更好嘅商品 就要不斷格價 轉用供應者
唔明呢個道理的話 你自己蝕底
不過你蝕還蝕 想人地同你一齊蝕就有啲黑心

啲友係咁㗎喇
你suggest一樣嘢
佢就話你唔做埋乜嘢乜嘢即係無意思跟住笑鳩你
但冇諗過好多嘢唔係一步登天，係逐步逐步嚟
等於人哋同個肥仔講要健康首先要均衡飲食
跟住佢班友就一定同個肥仔講你每日唔落街跑夠43km你食屎都無撚用啦，均咩衡飲食吖咁
說話貌似好啱，但對任何事都冇好結果，亦唔會進步

佢自己無啦啦jer住我先

羊群效應唔一定代表負面

正常comment嗰啲你未一樣唔覆
講經咩

WhatsApp到Telegram到MeWe到Parler/Signal，下次我地要去邊

唔話你地pr都唔得 又問返同一樣嘢
轉咪轉有咩問題? 每幾年就會轉㗎啦
十年後又會有另一個app代替signal 接受現實啦 呢個世界係不停變

agger

[捷報]Telegram 72小時內多咗成2500萬個新用戶！

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己睇

更好商品 signal係更好商品？
取態問題咋喎
等於有d黃店性價比唔高 都會照食
係食個取態 唔撚關件貨好唔好事

同埋覺得轉會就可以反壟斷
真係諗多咗

btw樓主都係算啦 轉會就一定 你唔使曬口水差在轉去邊咁解

邊個quote黎睇下
淨係見到一遍謾罵

羊群冇問題
「另外講兩句signal唔好既地方都會俾人話pr」
依個現象先有問題

係為自由，係自由呀，你要唔要自由？

係FB太閪先要用signal

將侵侵同中共之仇報落去朱西到

樓主未撚訓醒？

都係討論下啫
轉去邊對我生活冇影響架

係唔撚妥豬西8格得唔得？

樓主PR狗

又block一件

得
我順便想問下憎佢既人係因為d咩
唔好答我「憎咪憎囉 吹呀」「樣衰」
見你地對佢既仇恨仲勁過對林鄭

啱呀 唔關私隱事
樓豬PR唔洗spin

嗰核心係反FB壟斷

唔係呀 我唔著重 純粹憎朱西白格
樓主點睇

Signal NGO 非商業 根本唔使好似FB要agency

on9

#116

奶共
ok?

多人用咪轉囉 你理閪得我

人地自由選擇權
你理得咁多 ?

好似有人問 點解你食雞 唔食火雞 唔食牛 唔食羊 唔食鵝 唔食鴨 ...?

Hii pr

1. FB holding whatsapp
2. FB 同中共合作分享data
3. FB ban鳩自己總統，政治審查
4. 有網絡安全專家測試過Signal係可以安心使用

你自己想做奴隸人地唔想都唔得？

係咪好商品 你代表唔到其他人講
有人話好 有人話唔好

黃店提供嘅服務 唔係只係得「有形」商品本身
仲有幫襯嗰陣 覺得心安理得嘅快慰
「取態」都係係某一種需求
你食佢嘅取態 即係佢提供到安慰你取態嘅服務
咁佢就係件好貨

第三點唔駁
即係你以為食野可以醫肚餓係諗多咗

Whatsapp pr 好肉酸

係轉signal呀，吹呀

日日都係呢 d 引戰 post

煩過閪

呢個世界係無完美 一個巨頭攏斷得太緊要咪轉

日後佢發展成另一個巨頭咪又轉

世界上所有野 run 太耐都會變質 都要轉架啦

依家係要抵制 whatsapp 搵替代品

唔係因為 signal 好完美所以轉過去

我地好清楚自己做緊乜

PR 收皮啦唔該

拉

pr加油，獨大唔無係咁好

係。

樓主PR
推

樓主千奇唔好跟羊群，自己單機好啦

blocked

Böocked

起碼有13億人係咁諗

係羊群又點 你都on99

用多幾個分散風險

你用少啲whatsapp，佢收集到嘅資訊咪少啲囉

除非好似樓豬咁嘅on9仔開gps比whatspp就冇得救啦

然後繼續話你羊群

收皮啦打手

其實用得智能手機就已經冇私癮架啦

連登唔屌得signal架

之同夜晚開富途炒美股

反正都冇私隱，你唔貼你啲資料上連登？

android同ios啲app係sandbox咗
一個app拎唔到另一個app嘅資料

FB打手 拉